點解呢張咁震撼既警暴gif無人知

貼721之餘呢d都要廣傳

推

how about this

Wa

what about this? totally legal

I don't know why but this shouldn't happen.

狂棍大法

police executed protestor on the spot

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

要SHARE去各大媒體

甴近平支持

屌

俾大家睇下班甴甴點做野 呢班可悲既警甴先係香港社會渣滓係垃圾 連俾人可憐既價值都無

咁叫職務

屌

push

長期置頂

如果連儂場有得貼gif就好

fk

twitter 出去

林奠話冇喎

【催淚，慎入】黑警屠城罪行GIF集合 6.12-10.6

幾時睇都咁嬲

Strong post lm

.

林奠接受唔到太暴力㗎

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

睇一次嬲一次！

區議員都要諗下，屌狗雖然爽
但更重要係利用區議會個平台揭露多D真相，比依D公眾睇
唔駛預警甴會認錯解釋，所以比佢答都無謂，應該盡用時間主力用相片片段指控黑警

and that mother fucker carrie lam said she cant see such things

LM推

全撚部都係十八銅人

當日有推過

Dklm

大家要張畫面拉闊啲

下次鄧狗強去區議會
議員show呢d片俾公眾睇再質問佢啦

p[pull

Push

多謝 搵咗好耐

6月時嗰啲好多已經靜靜雞喺網上消失

宜家政府扮哂無發生過

推到下次開會

推撚爆

Nothing to say

手足我之前見到好多呢d gif，但一時間揾唔到
你有幾多係手，可唔可以upload上黎，比小弟我download返

你個標題算唔算係譴責自己人？

制服咗仲要腳賤踩兩腳

霍格華茲

林鄭話無察暴喎

係咁毆d 靚妹以為自己好撚揪得

林奠 冇警暴

就係因為佢地可以合法使用武力 所以冇後顧之憂咁唔跟指引同警例
執法者不斷犯法仲講大話搵藉口 點樣服眾

有冇人可以整成合集放上youtube

唔好沉！！！！

呢段幾時?
有無source?
未見過

做咩妖魔化我班忠誠既狗

有無太古站制服咗都連扑30秒果張
果段gif真係痴撚線無得駁
仲有831

831恐襲

原來仲有人記得
終於唔係咩仇B ,Tvb 乜乜柒柒
港台之後訪問過呢個女仔 ， 佢大脾肌肉差D壞死

警暴正常人都知
只不過吹佢唔漲

cls圍毆
死得人架屌

不原諒黑警

推 大量 圖

近距離開槍

電梯製造混亂

仲要打完就散唔拉人 姐係純粹洩憤打人
唔係"因為佢拒捕所以要用武力制服"

成班曱甴 遊乃強帶頭
呀唔係，葉虎帶頭先啱

831

好怕大家已經放棄

王婆婆

我全部都會記得 黑警屌你老母

你是忘記了，還是害怕想起來

Share出去

DLLM

Pish

黑警死全家

記得save低！

手足好波 可唔可以整多啲

次次見到都好心痛 但推

Save 低提自己

自由得來不易

今日開會就應該拎出嚟播

香港警察謀殺大全

推重點post

每次睇都好憤怒

呢個記得係一名女手足

推到黑警家破人亡 曱甴強當眾食屎

係

恰手無寸鐵既平民 係亞洲第一

[img]

.gif[/img]

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推推推

《宣戰》

琴晚細牛醫我有個女
行行下街比人捉左上車
由上車個一刻幪頭加綁手
入左差館 , 班狗問佢野佢唔答就踢落佢心口到
又搣又摸又扯
仲嘗試過除佢衫 , 想影佢裸照
塞佢個頭落水盤行水刑
然後佢唔合作 , 捉番佢上車
沒收銀包八達通 , 班仆街唔鬆綁
就咁幪面綁手掉佢係路邊
我個女無錢番屋企 , 係街到行乞先番到屋企

一星期前有個仔
番屋企沿路比人捉左上車
係7人私家狗車 , 一上車就打
被消失左3日 , 收到風係新屋嶺放番出黎

其他人講 , 你地唔信
係我細牛醫本人既病人
你地信未啊香港人?

黑警 , 我話你地知 , 國難忠醫會企到最後
國忠所有醫師 , 企穩。
我地寸土不讓 , 絕對不退。

盾反四重擊！

屌你老母太多啦
GIF太大食
睇片好過

請問呢批文宣full size知唔知邊度有?

留名
等閒禁入黎睇下

唔好再妖化佢哋？

柒婆話唔接受呢啲叫警暴喎

連環圖

少林寺十八銅人

呢世都要記住，垃圾香港警狗，要見到佢被懲治既一日

人生目標之一 to do list

呢個仲癲 612連火魔都未有

啲圖本身就係recap各大媒體

呢啲警暴gif完全無得駁
繼續推

大力推進

點解冇左膠民意狗

sorry手足
我都唔知道
已經好多個月了
當時整嘅手足都係想大家一次過睇哂咁多日嘅事先整個combination

基本上6月開始日日都有

就會睇到更加多警暴

LM

呢個po要留名 sd哂俾啲中立撚

咁都話冇警暴 查都唔可以查
林鄭係好野既

直接sd呢個網啦

正喎

我諗得佢地諗到咁用盾牌

唔敢忘記

痴撚線 對已無反抗能力的儲氣鋤 仲警咩察 賊都不如

係時候大家煽返之前啲怒火出黎

黑警必須死全家

咩日子？

可以睇下我收集左嘅gif

幫手推post俾多啲人睇到唔該

鄧小強:對呢啲暴力表示遺憾

大佬 6月 已經好多呢啲畫面 十幾隻速龍圍一個市民
香港人都慣哂 佢地變被跳樓我都會慣

唔緊要
你呢堆好正
已經全部打包

荃灣區下次可以播片

拆返做GIF放上來

屌呀！ 垃圾政府仲死口唔認

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

好似失咗蹤

推撚爆佢

最低武力

你以為我冇呀，你地唔推咋
[毋忘血債，每日都要推！] 警甴屠城罪行 少圖GIF (6.12-12.1)

冇人性

解散警隊 刻不容緩

Lm

長期置頂

推
黑警死全家

全部都係食屎狗

strong post推

成班癲狗

要bookmark

dllm

鄉黑鐵證

推！

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

林奠話冇呀

pushhhhh

留名 過年要比d藍絲長輩睇

pushhh

20190728

DLLM好嬲
而家點樣振興翻文宣？
我想講淘大九龍灣連儂牆好似無左咁款

克警

香港警察 狗屎垃圾

612已經有曱甴圍毆市民

不要麻目

打女仔果班真畜生 狗都不如

就快21號鳥
大家會點做呢？

Back up

9gag都見過 都多人upvote 暴力場面最令人憤怒

Sor..負皮左幫你推返

佢話唔可以靠一幅相去判斷
同時亦都可以話唔可以靠一段短片去判斷
總之警察一定專業 一定無錯

呢個po應該長期置連登頂添

仆街

無論有咩前因後果
片入面嘅警員肯定都係犯法
根本無一個情況可以合理辯解
㩒低咗無反抗能力都照打
無衝擊都照打
正常就算人地揸AK-47
㩒低咗人仲繼續打就唔係合適武力，而係傷人、酷刑

拎朱經緯同七警標準 班狗全部都要坐

推 多到睇唔完嘅警暴

黑警林鄭李家超死全家
我冇補充

我見一個save 一個 當whatsapp stickers 咁用 spread 得仲快

屌你老母死黑警

警暴大全

呢個係咪之前有個全場紫色嘅metoo集會上面,有上台發言嘅其中一位？

港台有訪問過 近排就唔知佢點

警暴

幫推

lm

load 唔到

up

721
831

返屋企開WiFi load
一幅成廿幾mb

721

keep住推呀

打到無晒知覺

推到黑警死全家

黑警死全家，人人笑哈哈

林鄭：無警暴

點樣先可以俾林奠睇到？

貼返啲圖岀黎

買個手提projector 日日番工放工係主要車站project出嚟

1.19遮打道

永久保存，清算黑警

林奠想話我哋全部應該要死

記得港台事後訪問過 有創傷後遺症

推...

不會原諒死黑警！

就無貨啦屌
有無人接力

無警暴？

簡體字
大陸都出到街?

張gif
成班圍住用棍打
右手面嗰個打咗好多間最後再補踢幾腳

RFA台

721 831

-0-0

on9 垃圾

永不原諒任何一隻狗

要永續呢個po
(1) (2) (3) ...... (100) (200)
1001記得開po

次次睇完都好憤慨

，

习曱甴

屌你老母冇警暴 事實擺在明前都講到大話

屌佢老母 合法使用武力唔代表可以任意使用武力

班友一落單唔著裝就淆到隻狗咁

了解唔到點解仲有人到今時今日都仲話睇唔到有警暴
係咪用屎眼睇所以睇唔到？

推爆佢，要save低

Twitter 要人

TUI

唔明啲人點解咁都覺得冇警暴！！！

推
呢D事實強POST

以為無貨
越搵越有

香港人唔可以慣
唔可以麻木

推啦屌，仲想加人工
咩世界，咩法律，咩準則

出唔到
整返細少少

推屌你

好早期

長期置頂呢個post

對上嗰7個月真係痴撚線

永久置頂

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

推，屌你老母

我覺得每個議員開會都應該隨身帶一份，然後每次政府一話冇就即場播比佢地睇

好撚鐘意話冇呀嘛? 邊撚度冇?

冇人敢報仇，連反抗都未做到就叫報仇

屌你老母

屌你認真 有沒一個網係整合哂依d 畫面加時序？
h
想出錢長放外國server 改果易上口domain name 比全世界知道發生咩事。
林奠9up 沒警黑警暴果d 只需要答番佢依個個網頁就ok.

推到全世界都見到

唔好比佢淡化

我D圖有日期

推😔😔

唔好忘記

1031

1031, 社工

1220大埔AR-15事件

721 831 101 1111

1226大埔超級城捉便衣

1228上水廣場

Tui

1028(maybe)港女被噴

0119

1111西灣河和你塞

你搞緊笑？

1102羅素街對喇叭施行酷刑

cls黑警落地獄

全部都要save低
香港人唔好忘記！

推警暴

1116零晨一點
商台記者疑被射海綿彈

「毅進制」計算方法
2019年7月7日

12•22 愛丁堡

2019-12-20大埔開槍事件

1118油嘛地

1215旺角山東街癲狗日報記者被打

1215【旺角警方多次發射催淚彈 學生記者催淚彈中顴骨】
浸大學生記者

20191222 愛丁堡警推人

20200115 K11墮樓亡外籍夫婦友人黯然認屍

2020.01.13 高翔苑紀律部隊宿舍男子離奇墮樓亡 警指無可疑

20200110 粉嶺PTU基地上周晚上傳出槍聲 區議員劉其烽質疑不尋常促交代 (話係演習)

0811 第一次便衣現身銅鑼灣打示威者

P

p

另一角度 1031太子

格黎女社工屌鳩黑警亂打人 之後被噴

原片

815黑警記者會上, 話機場件警係唔小心撞到個女仔落地仲想扶番佢起身, 片中是另一角度的事發經過 如果咁都係唔小心

【811太古即時】有便衣制服示威者後，於角落用棍瘋狂毆打示威者發洩，並以粗言辱罵。

714黑警入沙田新城市中心

警察兜口兜面咁噴

推上國際傳媒

證據確鑿都冇事

612
【為保送中條例，警察可以去得幾盡】警員把夏𢡱道示威者驅趕到金鐘地鐵站口內之後，疑因不堪被罵黑警，失控至用胡椒噴霧射向手無寸鐵示威者，不理樓梯人多危險。

片中撐傘男見少女擋在失控警員當前，即撲向上方為女子撐傘獲市民激讚。

本台記者不幸中淑，手腳赤痛難當，幸得現場十多名熱心市民清洗眼內噴濟，痛楚得以紓緩。

麥小姐（28歲） - 3/7/2019
遺書

盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
遺書

推
每次睇都會嬲

推
要連片 大整合

不斷叫人地搶槍
不斷煽動他人犯罪 = 煽動罪

冇反應係咪死左
手足推兩下就話輸民意 屌呀

越搵越有貨

男警虐打女子：撼頭撞地、揮拳打面
—————————————
2019.11.03.大埔

仔細翻查影片，發現其中一名女子被捕前遭受男警虐打。
頭部遭警員撼頭撞地、多次揮拳打面。

(*請按右下角HD觀看影片。)

119

【#前線新聞 10.27】晚上九時三十分，警方在油麻地窝打老道登上警車準備離開時，有示威者向警車投擲疑似磚頭，警方隨即打開車尾門，在毫無預警底下瞄準人群頭部發射兩枚催淚彈，並射中一名男子及射入一間藥房。

藥房內煙霧瀰漫，多名店員感到不適，由義務救護員治理。

原片:

第二角度
612 黑警向港鐵金鐘C2入口內人羣射胡椒噴霧
扯女仔落地

原片:

十月一 槍殺人

原片

多的是

1209 旺角
stop and search市民
首先用糊椒球槍射向後面鐵閘
其後再用糊椒噴霧近距離直射面部

原片 14:55開始

冇左個頭盔你話會點呢？

0112
波子車主疑播《榮光》被捕

藍精靈育成

原PO

第一幅圖，除非警方同事主都可以出嚟澄清，正常情况下亦應主動公開澄清，否則現塲無比打死嘅可能性係極低。所以未有咁多被自殺同屍體發現案囉。
831太子站M字額同佢旁邊三個都係咁情况，警謊係無法公開澄清嘅啵。

嘩屌
呢個好撚齊

有冇可能整個大型連儂牆
將最爆既濫暴畫面呈現係大家面前

亞洲第一警隊

電單車撞人果幅我未見過

香港人一定要追究警甴濫權暴力

119 三點遮打見

推啊

20191014
【防暴警於香港站內制服一男子】

晚上約9時，多名防暴警察在港鐵香港站內制服一名男子，引起附近市民不滿，有人指罵警員並要求警方放人，又詢問被制服男子姓名，防暴警察最後將該名男子帶走。

警暴
你睇唔到
你真係藍到發黑

20200101
元旦遊行發生警民衝突 有市民被警棍打中頭部
【遊行途中有人指罵便衣警 防暴揮棍打中無裝備市民】

民間人權陣線下午發起元旦遊行，期間一批懷疑便衣警，下午在灣仔修頓球場對開，沿行人路前往警察總部方向，沿途被人指罵他們是警察。幾名相信是便衣警員的人其後轉身，拔出警棍制服多人，有人不滿指罵，向他們掟水樽。

一批防暴警察來到，再向人群噴胡椒噴劑，以及揮棍擊打人群、有沒有頭盔等裝備的市民被打中頭部。

求大家多啲放上Twitter

全backup

20190711 十三拳
雖然唔關警暴事 但可以睇得出8月前藍屍係幾撚咁仆街
亦係和理非進化既契機

九龍灣連儂牆胖漢半分鐘連揮13拳 青年倒地

警告: 影片內容含暴力鏡頭，觀眾切勿模倣。

十三拳出返黎未?

推呀！

crazy objects

有無計可以瘋狂share gif

點解係fb貼gif link唔識郁嘅？

屌，唔講呢啲
我而家淨係想知呢個手足有無事

推到中共滅亡

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

推!!!

6月....

LINK?

曱甴近平推

要keep住再share，特別係Twitter

Never forget, never forgive

甴近平

次次記者會問問題都冇呢啲圖

食緊金拱門梗係唔知啦

上面有人PO左

唔會忘記

原來推極都係無人理

係Facebook 同YouTube search警暴合集都搵唔到一個好齊全既 有冇人有合集可以share出黎，想forward比藍c老豆

ccccccccccccccc

唔可以睇做一個政府咁睇
應該當係一個大型黑社會集團

點樣兜？ 一個扯一個踩？

大紀元獨家（足本版）沙田新城市下午在新城市來了很多防暴警，拘捕抗爭者的過程中，一名地中海大叔遠處踩來一支槌子，其中名警方連看都沒看就將槌子踢向抗爭者，栽贓嫁禍！

足本:

811 太古 警察插贓嫁禍片 失敗左

示威者稱「警察放支竹落我背囊」 NowTV直播片揭露警察插贓嫁禍
示威者稱「警察放支竹落我背囊」
NowTV直播片揭露警察插贓嫁禍

【學苑專訊】在八月十一日夜晚大約十時半，警方在銅鑼灣進行驅散行動，多名示威者被捕。其中一名被捕者向學苑表示，在自己被捕後，有「個警察放支竹落我背囊啊！」，懷疑警察在拘捕期間插贓嫁禍。

學苑翻查Now TV高角度的直播影片所見，白衣被捕者雙手被戴上手扣，已無法活動，同時被大量警察包圍。影片清楚見到，當被捕者被左邊的警察警告之際，在他身後的警察打開他的背囊，再順勢將一支大的竹支，放入被捕者的背囊入面，與被捕者所講的吻合，懷疑是被插贓嫁禍。

爆眼少女

【811 尖沙咀即時】
1928 有示威者頭部中彈受傷，現場有救護員將該示威者送院救治。現場所見，該示威者血流披面。

爆眼少女

NowTV 真實時間19:24:20

推到三十幾頁
我都見唔到有警暴

831太子警察插贓嫁禍，有片

又幫人執返呀 DLLM？

第9秒，專登掟爛人個電話！
第25秒，塞咗嗰唔係佢嘅豬嘴畀佢！
第37秒，綁住人地對手，再拎個面罩掂佢對手掌。印啲指紋上去老屈！
U汪仔都睇唔過眼

扮示威者放火

Stand News 立場新聞
2019年10月3日 ·
防暴警驅趕期間粗暴將一名街坊推倒
【大圍 0015 】大圍站遭破壞之後，大批防暴警出動，在驅趕期間粗暴將一名街坊推倒，之後繼續用手推趕數名市民，有男有女。警方之後拘捕一名街坊裝的男子，帶上警車。

0105上水中心
警暴+濫捕

影片版權歸 JIMMY LAM USP United Social Press 社媒 所有

日日貼

平安夜天台對住條街亂鳩咁射TG

不能忘記

PSHK
2019年12月2日 ·
【0010】本台記者胡朝求再次受傷

本台記者胡朝求在旺角拍攝期間被警方突然正面推進
被長盾底部割損小腿皮膚
經急救處理後沒大礙

警方於早前截查市民,亦包括記者及急救員
最終記者及急救員免於被截查及放行

本台重申報導真相乃記者天職,警方應妥善安排記者拍攝區域
記者一直以來都配合警方安排
本台亦對警方多次不友善對待記者表示十分遺憾

攝記:LukWaiHo

0907 真實時間23:44:00
大埔火車站 學生被打穿頭

癲狗日報William Luk俾黑警一棍打到暈喺地下

21:17

《癲狗日報》：攝影記者遭水砲車射中 腦部微內出血需做手術
Stand News 立場新聞
發布時間 2019年11月17日17:54
更新時間 2019年11月17日19:39

示威者與警方連續第二日在理工大學外爆發激烈衝突。網媒《癲狗日報》攝影師，於今日下午在理大外被警方水砲車射中。該報指出，攝影師頭部和腰部嚴重受傷，現正於伊利沙伯醫院留醫。

《癲狗日報》採訪主任 William Luk接受查詢時稱，記者在醫院檢查之後，發現腦部有些微內出血要做手術，攝影記者身上的所有拍攝器材損毀

《癲狗日報》發聲明指出，特區政府和香港警察對前綫新聞記者施襲情況無日無之，已經達到令人不能容忍的地步，強烈譴責這種殘害新聞自由及傷害記者人身安全的行為，保留追究一切傷害該報前綫記者行為的法律及刑事責任的權利。

又係William Luk

好想喺唔同地方不停播
我指香港以外嘅地方都要係咁播
因為香港人睇得太多警暴反而最易麻木

又係狗日報WILLIAM LUK
0929銅鑼灣俾的士撞

只推 行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！

the north remembers

0929特朗普不敵警暴 打橫上警車

推一陣見

Bloody arrest by undercover police in Hong Kong

遮打道見

經典

塞爆中環

I want more!!!!

Press 社媒 所有

這位市民，經歷了被抓住頸椎壓制，臉被壓在地上，右前臂被警察以全身重量用腳壓住，左手腕被屈，最後上索帶縛手。

最後，搜身後被釋放。

所以是基於什麼行使暴力和拘捕?年輕嗎???

繼續推！